有疑問，鋼鍊高手請入

點解會鍊成失敗？
依加反噬，比蚊咬到仆街
唔使瞓

試下咁

因為啲蚊無血

你每隻角嘅角度ERROR超過50%
隻眼嘅位置偏離咗2.34mm
仲有太多問題
你都係重新學過啦

漏左γ

個圓形唔夠圓

巴打 有隻飛蟻wo

太樣衰個陣 佢detect唔到
係就畫好小小啦

借問聲樓主想鍊咩出嚟？蝗蟲？

洗唔洗借個圓規比你

唔夠多蚊

最上面果隻唔係蚊
返去重讀啦

似想鍊合成獸 nina

因為你冇腎石

屋企準備用咩黎 等價交換

*樓主
（屌on9 打左屋企）

合成成功率得50%
再合過

好disgusting囉唔該

你最上面嗰隻都唔同品種

要加多三匙羹鹽

你係咪想合哩隻出黎

要滴血咖
我就識過喇

唔夠圓